原來冇左郭紹傑呢隻篤灰狗 唔怪得今次抗爭順暢咁多！

【東京直擊】靖國神社案續審 郭紹傑自揭是林則徐後人

日日俾日本監獄飯佢食
益撚左佢啦

咁計既話日本算幫我地好大忙